ProPublica是在線新聞、媒體新聞編輯室的綜合優秀入圍選手。 ProPublica和合作夥伴被ProPublica提名為五項ONA獎| 
 我只是認為展示你在工作中的出色表現，這沒有錯，但為正確的事情而奮鬥也很重要。 2020年8月27日，從NBA到網球明星的運動員舉行罷工，抗議警察開槍打死雅各布·布萊克 
 就目前而言，詹姆斯和戴維斯的同步是以犧牲個人卓越水平為代價的。 勒布朗和詹姆斯就像科比和奧尼爾一樣佔據統治地位。 但他們能像經典的湖人那樣贏得勝利嗎? Robert O'Connell, 2020年8月24日|FiveThirtyEight 
 我們的使命是保持他們在學術上的卓越水平。 “教育，而不是灌輸”:科羅納多學校的反種族主義運動引發強烈反彈|阿什莉·麥格隆| 2020年8月18日|聖地亞哥之聲 
 毫無疑問，佩爾斯需要威廉姆森的最佳狀態來破壞季後賽派對，但他們也需要霍樂迪保持他的安靜品牌的全面優秀，以便有機會。 尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月30日|FiveThirtyEight 
 一個“傑出的軍政大臣”，一個“傑出的平庸”的人，一個“革命的掘墓人”。 科特金傳記揭示斯大林邪惡的實用主義|威廉·奧康納| 2014年11月30日|每日野獸 
 聲譽的波動性和質量的主觀性使小說難以用絕對優秀來定義。 小說的誕生|尼克·羅密歐| 2014年11月27日|每日野獸 
 他是一名極具天賦的四分衛，畢生致力於運動的卓越和紀律。 賈斯汀·比伯還不到21歲，卻比梅麗爾·斯特里普賺的錢還多 
 自從合唱大師唐納德·帕倫博(Donald Palumbo)到來後，大都會歌劇院的合唱團現在擁有與管弦樂團同等的卓越水平。 大都會歌劇院瘋狂之年內幕|肖恩·e·米爾斯| 2014年11月23日|每日野獸 
 正因為如此，這座建築成為全球卓越的象徵。 “家庭主婦大亨”挑戰“廣告狂人”紐約房地產市場，並贏得了Vicky Ward | 2014年10月26日|DAILY BEAST 
 在這裡，不可能對藝術作品的廣度、多樣性和卓越性有充分的概念。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 他模仿泰奧弗拉斯的《人物》是一部公認的傑出作品，描繪了那個時代的禮儀。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 因為他的系統是所有人工方法的敵人，所以它是最優秀的“自然”系統。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 但它們都擁有那種本質上的純粹和豐富的音調，沒有這些就沒有真正的優秀。 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯 
 他們把這部分歸因於土壤優良，部分歸因於鳥類和黃外套的豐富。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。